大家係街見到亞裔女人同鬼佬一齊時

請向女人大叫死臭雞

你個名

"Asians"

Easy pussy

呢頭要亞洲男人請食飯買樓，果頭貼鬼佬送大床

港女配洋腸

關我撚事

見到港女同黑鬼一齊硬係覺得條女係雞